點解咁多人鐘意馬殺雞

好殘忍

唉 幽默感真係天生